打風後咁耐，未撚見過一條警犬出黎幫手

成班垃圾，咁高人工清你番黎托柒

上下網啦 唔好淨係係連登屌
利申:平時會屌黑警 但今次班差佬真係有做野

咁又唔好盲屌 成街都係喎

隔離post見到

同消防一齊搬樹

盲就緊係見唔到啦

你都無出過街
咁又點撚見到呀

一個抱小妹妹 一個隔離護住 一個負責擋雨

點可能冇 香港警察多到咁

抬個曾健超都要七個人喇 抱個細路女要三個好出奇?

望下膊頭 咁高級都親力親為 鏡頭前一d架子都冇

星期日鋸樹移樹開路
我敢講一定係警察最多

我有親戚住大澳 話十號風球個陣 差佬同民安隊逐家逐戶叫住近河既人走

連登仔唔好盲反啦

哩啲盲反垃圾最好block曬佢

個班都唔係連登仔啦
成版都係呢d post
當佢地係班垃圾AI就岩

今日飛虎都出埋黎鋸樹 你又知唔知?

唔係想幫警犬 但今次山竹過後好多交通燈壞左 有d位由朝早返工已經見佢地係我度指揮交通 到夜晚收工食完飯都仲係度 亦見到唔少幫手搬樹鋸樹 今次班前線已經好抵讚 唔好盲屌唔該

嘩 屌你做show架 咁多個咁高級企埋一齊架?

今日睇番小妹個post 想知大家仲會唔會比負皮